點做先溝到鍾意嘅人

難得遇到幾啱傾嘅男仔 想多d同佢傾計 順便了解下佢
點知因爲份人太認真 講嘢太學術性 好似搞到對方唔識點覆
例如： 傾電影 我會唔小心千字文分析咗套戲嘅內容
最後我再開新話題先傾得番

各位巴絲覺得我whatsapp 可以點傾令佢覺得我份人無咁悶
其實我可以好傾得同on9 但因為係同佢傾 所以太緊張 個腦唔可以好好運作 就變咗係度show off

利申：絲 男方年齡大過我

做女仔俾d感性既一面吸引下人先啦

順其自然呀 千其唔好好刻意做啲咩
自然傾開有咩想食想去 再約佢一齊去
出多兩次有feel個男仔就會做野架喇
如果冇fell就淡出啦~

$

樓主男人黎

你唔好咁緊張 自然d傾先囉？

有無例子

有試過約 但佢話好忙 得閑再話我知 然後我就唔敢再約佢

多d相處，令自己活潑d

真係個個人都咁膚淺咩

真絲黎

你又幾幽默

將自己變靚啲先。
靚女講千字文、太有學術性都無問題。

即係點 揾下位入串佢？

佢番工好忙 好難約

有呀 宜家努力緊
本身都有人追 但追親我嘅人都唔係我鍾意嘅類型又或者有女朋友

咁打電話

無啦啦打電話 對方唔會好驚咩

推

毒撚無人理

靠9up 好多人會睇同人啱唔啱傾而諗有冇進一步發展 培養下自己9up間唔中扮下低能俾啲神秘感真係無得輸

雖然唔知點解9up會有神祕感 但都可以一試 唔該巴打

坐爆佢

9up up乜都得㗎啦 有話題唔dead air真係好重要

第一次緊係難免有d驚訝，但慢慢就會習慣啦
不過第一次打就最好用d理由，例如今日搭車點點點，令有感而發，好想「慎」下咁

算係係我努力之下 連續傾咗個幾月 但係驚會唔會被佢friend zone咗 因為好似傾咁耐都零曖昧

會唔會令佢覺得我好多負能量 不過比起話題 我覺得要揾啱時間打先係最難

靠icon 例如夜晚good night加個☺️icon 自然就會feel到

平時對話有加emoji 不過真係無講過goodnight 呢類問候語 係咪要成日講 講得多會唔會覺得膠煩

唔會傾到好夜？
可能你地無乜話題 我同男女都可以由朝9up到夜晚
另外試下傾電話啦

巴打好犀利 我好似真係無咩9up天份
可能因為我地大家都要番工 所以少秒回對方 一般都會隔一排先覆 同埋我又唔想chur佢 所以就無呢個玩法
巴打覺得傾電話同whatsapp 話題上係咪都係傾差唔多嘅嘢

直接約人出街

犀咩利 咪又係9up chur人就單向㗎啫 有講唔完嘅話題大家一齊講就唔叫chur la
傾電話同whatsapp最大分別係講電話可以聽得出對方嘅語氣 話題唔重要 講下呢樣講下嗰樣幾個鐘真係好快過 仲有最好襯夜闌人靜先同佢傾電話 日間太多騷擾 夜晚靜靜地真係可以深入咁探討每個唔同嘅話題

咪住先 你巴定絲 如果絲嘅話靠把口溝仔會有啲奇怪

點樣開話題 求教

辣殺

唔講感情話題講咩都無用

通常我同女仔傾計佢會講好多日常野我聽
加好多自己感受etc

腿張開
搞撚掂

比d信任好唔好 我係真絲
除咗靠傾計仲有咩可以做

首先佢要得閑

等教學

我認自己係幾辣殺
但係無啦啦講感情問題唔會好怪
好耐以前成班朋友一齊食飯聽過少少佢d感情史
可以點樣番問佢

我試下揾佢傾日常嘢先 唔該哂

屌 狗公就收皮啦
我係處

下面臭嘅

有人香嫁咩

即係例如傾電影 打千字文人地個反應只係 咁樣 要講就問佢有冇睇呢套戲呀，我睇完覺得好好睇等等 講講下講得耐仲可以約佢睇 另外我想間你幾歲？
另外仲要口花啲 得閑讚下對方咁

留名學野

2字頭
咁啱我同佢都鍾意睇同一類型嘅戲
所以都有諗過約佢睇 但最近又無好戲睇
等我試下讚佢先

Dunkirk 啦
我自己都有睇好多戲 通常都係啲classic嘅 講舊戲好多話題㗎

溝到先開始鐘意佢

Dunkirk應該又會令我唔覺意打開Analysis mode
巴打有咩舊戲推薦

做唔到

好難講有咩推介 你鐘意懸疑恐怖喜劇浪漫冒險邊樣多啲？
除咗nolan之外 我幾鍾意david lynch同王家衛啲戲

其實打千字文分析未必唔好 至少我作為一個鍾意欣賞cinematography 嘅人會好鍾意呢啲分析

除咗恐怖都ok
巴打都係懸疑 cult 片粉絲咁喎

我諗佢係用睇電影作為抒發情緒方嘅人
所以係睇戲方面算係感性類型
但我就係理性類型 鍾意睇細節分析
所以當我分析佢會無咩興趣回應
不過就會同我講佢幾鍾意呢類型電影

Cult片就小啲睇 同埋我都幾鍾意浪漫 冒險呢啲 成日翻煲before trilogy
另外我最鍾意嘅戲係into the wild
如果講懸疑lynch真係無得輸 佢啲戲深到無人睇得明要自己出唻解畫 上次我睇mulholland drive 睇咗兩個鍾都仲係唔知做緊乜

而加同佢溝通既你自己係咪最真既你先

如果為左要迎合佢扮on9根本冇用你冇可能扮一世

your face your fate

唔知做緊乜都堅持到成套戲 係叻嘅 等我得閑都去挑戰下先

巴打回歸正題先
傾日常嘢可以傾咩對方唔會覺得關我撚事

我都有諗過呢個問題
之前同ex一齊又係為咗佢扮on9
點知最後佢都係話覺得我地係兩個世界嘅人
證明有d嘢唔係扮到就可以過關
不過好彩宜家呢個對象唔係on9得太誇張
所以我諗做得番同普通朋友相處嘅on9就得

有錢 靚仔 高

此post已完

朋友都覺得我條件好 只係我唔一定係佢鍾意嘅類型

我係絲呀 巴打

老老實實 好睇佢對你有冇興趣

lm

絲主有d似我之前遇過既一個女仔 不過宜家冇聯絡了

Chi lun sin
打千字文
叫人做閱讀理解咩

打千字文有咩問題
我反而幾鐘意女仔有自己既興趣
我會有興趣同佢傾下學下野

佢好難捉摸 我都唔知
但我覺得最少有好感掛

巴打唔試下聯絡番佢？

所以宜家都無再打
廢事吃力不討好

我都係咁諗
聽佢講自己鍾意嘅嘢好有熱情個樣 真係好charm

Gay post

巴打有閱讀障礙

到底邊度gay

啱傾嘅人真係好難遇到 明明前一日先話好想一生一世咁講落去 第二日就唔理我

咁你個情況又極端咗少少
不過遇到啱傾嘅人真係會勁開心

我有幻肢你吹咩
唔信我係絲都無辦法

佢一個月之後同我講佢有原因 話其實唔想唔理我但發生咗啲事搞到咁 但一個月無講嘢已經變得生疏咗

仆街原來gay post黎

哩個真？

想識樓主

但係你仲好鍾意佢？

到底要講幾多次唔係gay

女仔如果唔理你超過一星期 多數都無機會

你好

第一日識到佢就連續三個月每日有講

我都唔知算唔算鍾意

又話幾岩傾 岩傾都dead air

自己搵位入啦
而家d人乜都要人餵埋口

你會咁在意 多少都係有啲鍾意嘅

係唔了解對方嘅情況下 唔一定咩topic都啱傾

我會努力試下
人地無溝過仔呀嘛

做女仔講多d感性話題

同埋記住錄音

Same here 上星期仲好好傾 近幾日無啦啦勁冷淡應幾個字就算 搵啦到話題同佢傾

明白

有無佢ig/fb 睇下佢鍾意做咩？之後再dm佢傾？

冷淡好過應都唔應

有冇諗過Snapchat 儲火？為咗唔斷火就每日都一定要send一張圖 咁就可以每日都傾

佢無snapchat呀

首先要佢鐘意你

呢位巴打講得無錯
男人最怕被女方chur
千字文唔係唔好 但唔好太多
多啲用錄音
你地日頭返工 留底個topic 等佢覆就可以
講戲 唔係唔好
但傾完劇情就順便帶落去講你地之間嘅野
突然諗唔到例子
每個topic 其實都可以帶落兩人之間嘅了解到
例如 你剛剛去食糖水
你影張相 send比佢話 好好食
順便問下佢鍾唔鍾意食

有錯勿屌

最緊要帶到一個有興趣嘅話題出唻 佢想討論嘅話就唔叫chur人 大家都好快變熟

其實女追男應該亂鳩黎都得
只要個男有心就會追返你

我都怕被chur 所以唔會chur 人
你講嘅呢個女仔去太盡

呢樣真係得佢自己先知

學到野 唔該曬

收到 對chur 人嘅定義有新認識

我想問下點同你女仔打開感情話題
利申：呢方面傾都無傾過

佢好似幾多人溝
感覺多我一個唔多 少我一個唔少
當係挑戰下 衰咗咪當上咗一堂課

女仔其實對感情好敏銳
你係咪對佢有好感 佢好易感覺到
當然都要睇下佢係邊一類型人
唔想咁明顯又想知佢理想型
可以試下從佢偶像係邊個入手
再由講偶像帶到男朋友

真心咩 巴打一定冇睇比女仔倒追個post

曬鳩氣

女追男 失敗左

我都唔肯定 有無巴打講下

其實我都好鍾意你 不如一齊出池玩菊花

佢應該feel到我對佢有好感
其實想問佢有無打算拍拖個啲

成日同你講自己男朋友好衰係咩玩法

同樓主煩惱緊嘅一樣
佢返工好忙，搵親佢都要隔好耐先覆。
每日有keep住聯絡，但係唔敢成日send messages比佢，驚自己太chur
太又唔想令佢覺得自己太被動同悶，好矛盾。

絲打介唔介意分享下

以後再有人話呢個係gay post我會唔覆佢

呢個我就真係唔識 廢事亂教你

收兵

真係全中
但真心唔知佢係真忙定只係唔想覆我

可以問
不過要有技巧地去問
例如你講起一啲你地之間識又好唔識又好嘅人
講呢條友同另一半嘅問題之類嘅野
問下佢點睇 佢肯答你嘅
就問下佢
咁你呢？點解唔拍拖嘅？ 無女想追咩？
咁通常用啲開玩笑嘅口吻
就唔會問得咁唐突

有錯勿屌

佢答左第一條先好問第二條

佢係女仔黎架
同埋本身我同佢係網上識
半個月前見左第一次

可能一開始就去得太快
我flirt佢 佢又有flirt翻我
之後好快就feel到佢hea覆我
應該係對我冇興趣

完了吧 如無意外

希望你唔好睇到呢個post

比$啦

好灰機架，進又唔係，退又唔想

你中意人，人地唔中意你，bye

最後點樣

我情況同你差唔多

錢買到佢 我都唔介意比

宜家平常心 當普通朋友咁傾
都唔想再演一個唔係我嘅人

呢一刻可能係 但下一刻邊個知

應該未到結局 我都無諗過宜家就自爆

1.唔好覆太多字
2.唔好太過學術/表現到自己好叻，要俾機會對方發揮下佢既長處，男仔會覺得自己有優越感/想照顧你

樓主聽左他不慣被愛先啦

溝唔到

同樓主一樣 佢又係大過我 完全唔敢chur 但可以已讀完一星期又搵返我 好難觸摸呀

宜家盡量打字20字內 唔得就錄音

所以話真情實感去鍾意人係會有報應

未試過點知

我睇開咗 唔好比佢覺得你好認真係最好
咁樣佢反而覺得同你傾無咁大負擔
然後覆多咗

我都認同男人好難觸摸
仲難過女仔
可能係宜家越來越多優柔寡斷嘅男仔掛
做人爽快啲會死咩

靚女 自動勾佬la

認真呢 作為巴打我覺得 女難追D囉

傾左都就成年
約都試過約出黎 都仲係咁 想點呀大佬
但認真既我總係覺得一講左出口就玩完

$$$$$$$$

靚唔靚就各花入各眼
外貌無論男定女性朋友都覺得我唔差
爛桃花多 偏偏勾唔到自己鍾意嗰個

睇下係咩性格嘅人啫
不過我發現處女座嘅男同女都好 我特別理解唔到佢地嘅諗法

約過出黎仲keep到有幾個可能性
1. 只係當你係朋友
2. 佢想了解清楚你係咪真心鍾意佢先
3. 收兵 佢只係揾你攝時間

但無論邊種都好 都唔會改變到你比佢食住嘅事實
主導權一日係佢手 你一日都係唔會有安樂日子過
一年時間對女仔有限嘅青春嚟講算長
所以如果你唔想再拖 就自爆 早死早超生
如果你真係鍾意到非他不可 就只能繼續飲鳩止渴 同佢拖落去 不過最後都可能得個吉

唔係每個人嘅感情都係可以用錢買到

所以你咪溝唔到你鍾意嘅人lo

有個女仔 好耐前識
近呢2個月傾返計 日日whatsapp咁
內容都係大家返工d野呀 無聊野咁
秒就唔係秒覆架啦 但都應該係一得閒就覆
佢有時有d fb ig 好笑既link又會send比我 我有時都sd返比佢啦
約左佢聽日放工一齊行書展佢又話ok

想問下絲打意見,點睇

同我一樣 我就同意佢好好傾 日日都傾 但未到手

如果send錄音 係咪要chok聲

如果女仔唔俾你送佢番屋企 咁係咪冇機?

其實我覺得係一世做朋友起碼都叫我可以陪佢住佢 但一諗到佢有女朋友我真係

我覺得都係真啲好 太chok就不了

真係聽我意見

姐係你做唔到囉

個男仔如果對你有興趣
會好想了解你 同會主動約你
所以引起佢既好奇心係好重要
如果佢真係對你冇興趣 做朋友啦

不如咁講 正因為錢都打動唔到佢 會更想溝到呢個人

話有機又好似比好大希望你
到時人地唔係咁諗你就會好失望
總之表現自己最好一面就實無死
對方覺得你啱佢 自然有下次約會
之後出多幾次街了解下對方
再諗對方動作背後嘅動機啦
記住 你地宜家最多只係好朋友
唔好chur人
一chur你就會處於下風
好似我咁

三次內ko

傾咗幾耐先？

平時係咩聲就用咩聲
Chok聲太刻意

約到第幾次？ 2個人屋企相距遠唔遠？

睇嚟絲打甘心做後備

我嘅睇法係對方只係當你朋友
就算將來佢為咗你飛佢女朋友
唔排除之後仲會有另一條女同你爭
因為佢就算同咗佢女朋友一齊都仲同你關係非淺
（最少令你有錯覺 你有機會）
總結係同佢玩下就得 認真就不了

唔聽意見 我開post嚟做咩

老實講比我知道呢個世界仲有人同我有咁多共同興趣 我已經好開心
無論點我都想同佢繼續做朋友

而家雙方都有用錄音

不過佢未有既

唉屌我都唔知點好 佢有冇表明乜 我又驚攤牌 真係好犯賤

本身都好似有少少機 但我太唔識做 講野悶親佢 而家好似對我咩興趣都冇哂 雖然有keep住傾計 但佢好似搵我黎攝時間咁

傾計都唔夾
勉強一齊仲辛苦

我都想知
中意親既都追唔到
拍親拖都係對方倒追我 我抱住玩玩下先一齊
但對住自己中意既硬係有所顧忌咁 唔識表達自己

諗起套日劇<人100%靠外表>
其實冇話chur唔chur 佢對你有好感既 你係點 都冇所謂架啦

其實一向都有 但少用

咁就繼續傾同約
2個月對慢熱嘅人嚟講 真係唔算得係咩
同時絲打你又可以諗清楚你地係咪合適對方
畢竟鍾意一個人唔一定啱同佢一齊

如果player就另計

同我好似
明明佢覆得快咗 但我得意忙形
唔小心chur 咗佢 宜家又還原機本步

巴打唔好咁快灰機
有得傾 一定要傾落去

同意

雖然咁講好似好迷信 但我覺得係報應

我都有睇呢套
我覺得好感唔係無 只係未到鍾意

唉 我覺得佢已經對我冇好感了 佢叫我介紹我啲朋友比佢識

一年啦 睇落唔似player 睇落囉

其實我唔識拒絕人 女仔開到口話想同我一齊 我又唔識say no
但相反我追女個陣次次都好似好chur人咁